[整GAME] 直播學Unity (唔係教人, 但歡迎發問) 5/5 23:30

尋日冇開台, 已經完成咗個First Person基本操作

巴打點解會想直播學Unity?

試下播音樂做個優閒直播
不過我覺得反而綁住咗自己, 效率低咗
開台諗Design又好似離咗題

原來冇quote到
「試下播音樂做個優閒直播, 練下口材(雖然係冇人留言)
不過暫時覺得開台反而綁住咗自己, 效率低咗
開台諗Game Design又好似離咗題」

我明 比人望住會效率低左